End Game - 香港國際機場

地區戰場已經好難打得贏
每次都損兵折將
係時候將戰場轉移去機場

每個星期六日全力入機場
唔好再呃自己係去做文宣
入機場只有一個目的
癱瘓機場

每星期目標癱瘓兩日

去到10月1日都未有回應五大訴求
只好再進一步行動

和理非手足
用盡一切方法搭車入去
務求塞爆所有陸路交通
有隊就排 入唔到機場都要塞爆機場

勇武手足
準備定full gear入去
預備有最差既情況發生

光復香港 時代革命

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

push

推

一齊入機場 黨鐵夠疆就封機鐵

個人意見
地區戰已經飽和 仲損失左好多手足 機場已經係對我地黎講最低損耗戰力既場地

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

如果黨鐵封機鐵有咩方法可以對付?
仲有無其他路線可以比示威者走到

屌你唔好次次都話end game 得唔得

一係行出東涌

一係衝入機場

好 今次贏 唔使再開post

香港之路2.0
香港之塞

推呀

Push

901 去機場

Push 去機場

PUSH

end it

91機場睇空姐gogogo

地區戰從來無諗過會打贏，但成功引起迴響

我覺得機場密d，地區睇準先出，兩者都唔可以停其中一面

光復香港 時代革命
義士將會全面進場

所有機場post 同我長期推，政府愈驚就愈要攪

罷工無文宣？

91

機場

過黎呢邊推